幫手喺Reddit 推下Post

登報攻勢好成功，網上輿論都好重要

Push

推

睇咗一次啲comment
啲人唔係好supportive
連登仔捧上神枱既trump佢地當係白癡仔

美國網民的確係反 trump 多

所以唔好對reddit太optimistic
或者幫下手寫positive既comment
啱啱寫咗個